第一次經歷不捨

身邊有好多朋友，即使ex都經歷過戈種挽留唔到、好難放低、從而透過時間沖淡不捨嘅戈段經歷，所以佢地都長大了，朋友們都話：我明嘅，依種係必經階段。

但我，即使拍過幾次拖，對上幾次都係和平分開，一、兩個禮拜就放低咗，然而最愛戈位、放最多心機戈個就係我嘅ex，依種感覺，實在太太太太太難受，已經就快兩個月了，我覺得自己捱唔到依關。

每個人都話心里面有個最愛嘅人，有啲會有完美結局，有啲係一生中嘅遺憾。

如果可以嘅話，我唔想經歷成長，我想一直做戈個細路，將對方放第一位，同時對方亦然，可惜嘅係，佢經歷過，所以佢放得好開，而只有我走唔出嚟。

可能依啲就係有緣無份吧，如果當初我早啲同佢一齊，佢未長大，未受過傷，而我都一樣，話唔定佢唔會咁輕易放棄呢，話唔定準備結婚了。

我鐘意咗佢好耐喇，可惜一齊咗八個月，話唔愛就唔愛了，當初嘅佢，會喊住挽留佢ex，而今日，我做咗當初嘅佢，而佢做咗當初佢嘅ex，我挽留過，沒有結果。

我同佢一齊10年了，冇強行挽留，既然佢想自己一個，我最後可以為佢做既就係尊重佢決定，但個心真係好痛，我愛佢

10年，冇惡意只係問下，巴打有冇諗住結婚先？

有共識係黎緊3年左右

女方等唔切？第三者？好難想像10年係幾咁痛

佢話累了，唔想拍拖，想自己一個。

頭一個星期真係有想死既念頭，心真係會痛，抖唔到氣，食野想嘔，係好痛苦。

但一諗到自己目標，家人，朋友，你會想企番起身。當然，唔代表你可以唔記得佢，佢就等於我屋企人一樣，我諗我一世都記得

你會期待佢會返黎嗎

好想，但我清楚唔係呢刻/短時間內，因為問題解決唔到/個心都未準備好，第日一定又會分。所以，做好自己先啦。

你問我驚唔驚呢世都冇左佢，超驚，諗到都覺得唔知點好，又成日諗佢之後會同邊個一齊呢？會唔會諗起我之類…

但你除左繼續努力，真係咩都做唔到。唯有有緣既，可能又有機會。

加油呀，同路人先明嗰種感覺，我絕對唔係正能量L黎，只係已經睇清楚自己可以做咩。我都希望有日聽到你好消息呀

仍會期望 你仍然或者需要我

該長大了

恭喜你呀，好開心聽到你地一齊番!

我之前都諗過呢個問題，復合之後，段關係可以keep番之前咁？答案係冇可能。我諗你要接受一樣野係，你地係重新開始，而唔係番番轉頭。

佢冇之前對你咁好，其實係好正常，如果唔係都唔會分手。所以我諗你要做既有幾件事: 行動證明俾佢睇你地分手既原因可以解決、將你覺得當初佢中意你既野，更加俾心機去做、盡量自然去相處。

不過呢個只係我少少諗法，唔知幫唔幫到你。但加油呀巴打，已經行前左一大步，之後點經營真係一大難關。

如果你唔介意識個朋友，傾下感情事既，可以留個tg，我都有時好想搵同路人傾傾

你努力之外，唔可以個感覺係好乞求番黎，肯付出唔一定代表你起段關係係下把位。分手係兩個人都有責任，冇必要覺得自己要去補償番，咁樣你會好大壓力，同時你個心會想佢都係咁對你，當佢唔係咁對你，你就會覺得失落，咁樣唔健康呀。wechat ok呀，pm?

我都散左
我都好愛佢
佢真係我最愛嘅一位
但係愛佢一定要佢留起自己身邊？
我自己諗通左
真正嘅愛係對方要過得開心 舒服
佢而家冇左你一樣係開開心心咁過日子
你真係愛佢嘅就應該放手 成全你最愛嘅一位
而唔係自己睇唔開 不停逼佢返黎
呢啲根本唔係愛 係自私

巴打，說好的pm呢？

sor, 唔記得左PM u now

不如你pm我，我岩岩用，唔識